神鋒拿卡錫迪跪拜區

一出就入

第一腳

每一腳都係好波

英超近十年最佳前鋒

清捧殺？
不過都有top 5啦

推

榜尾大戰

真心top10都難

屌瞓咗

迷上拿他的本領

射得勁靚貼住柱邊入

前4不是夢